1995年英格蘭足總盃 曼聯對水晶宮 嘉賓︰黃毓民﹑阿叻

97前無咁政治化既香港真係美好

冇人逼害香港人嘅時代